Eva 結局真係整碎廿年Fans既心

明日香同真嗣屌，唔講啦，等左咁多年個結局竟然要爆粗，咁既cp 真係無言

我寧願要返初代結局算

SAD ENDING?

套戲嘅價值得番cp?

根本就係賣週邊

辣殺

我寧願sad end全部人byebye

我寧願全世界變橙汁

上一集Q番睇左幾次都唔明...

見好多人未睇電影得文字劇透就開始嘈嘈嘈
focus晒去明日香同真嗣度
但今集個結局係全部人都有屬於佢地既成長同let go
對我黎講算放低個心結

好過hunter x hunter起碼肯完先啦
屌你仲未落船

利申：會入戲院睇

po主睇左？

利申 入場睇左 老實講無啲人吹到咁爛

那個了哦

四眼仔同四眼婆係人生贏家

香港幾時上

一定要搵熟人 cp 有少少 90 年代
同埋變左朋友妻

劇情日本果邊已經屌哂鬼，不過如果睇戰鬥畫面同音效真係超班

鬼滅可以掃埋一邊

聽講有長髮ayanami, 但d指甲腳甲都應該會爆長?

btw,明日香影響唔到我,雖然有少少失望,利申麗黨

有長髮零波

全世界變哂橙汁啦

咩呀
廿年前唔係已經有個阿當夏娃end咩
係呢兩個啦

根本初代結局就好好

劍介既原型係庵野自己後生果陣
明日香原型係庵野個女神日高法子

庵野秀明本身有反社會人格
主角根本就係描述緊佢自己

有得睇啦咩

只可以打飛機